[溫馨提示] 天氣開始涼, 要著風褸, 無得sip衫了

純粹提大家, 要諗諗第二招喇

風褸咁薄，唔攝得咩?
廢文.

其實睇live, 唔少人t-shirt都無攝